楊潤雄下週一至三訪京 蔡若蓮署任教育局長

教育局局長楊潤雄將於下星期一（9月18日）傍晚啟程前往北京訪問，周三（9月20日）回港。期間由副局長蔡若蓮署任教育局局長，顯示蔡若蓮經歷喪子之痛後現已回到工作崗位。

政府新聞稿指，楊潤雄訪京期間將會與中國教育部官員舉行會議，及禮節性拜訪國務院港澳事務辦公室及北京市教育委員會。他亦會於北京出席活動，與一批正在內地升讀大學的香港學生會面，了解他們的日常生活情況及需要。

若蓮喪子，升官發財

咁都唔辭職仲繼續做 痴撚線女人

升官發財死大仔

死大仔先可以署任三日， 咁坐正咪要。。。。

唔知點解大家覺得死一個仔就咁開心
呢種人為左共產黨利益, 死曬全家報國都唔覺得係咩一件事
共產黨最多換過另一條命頂上

恭喜蔡副局坐正

教育局局長可唔可以做啲野

一個老師同一時間教200人其實係唔係犯法？
元朗上 live 兩層樓幾間房坐200人每間班房有一個傀儡唔係教書嘅老師，而真正教書嘅應該只有一個老師，咁樣走法律罅嘅話一個人同時教200人我記得好似係犯法，我諗住去申訴專員公署問吓教育署有冇造漏野

圖片來自 billy ng Instagram